點解有d人平安夜都要搞到office氣氛咁撚差

講緊個00後，入世未深。以為自己係公司做左一年野就想帶晒班同事3點早走仲想拉攏埋我即刻搵左老細篤灰，屌撚到個00後黑面話唔好係公司搞小圈子聽到好似比左幾份report佢跟收到風今晚仲可能要ot

係囉，樓主做乜咁賤搞到氣氛咁撚差
你唔撚想早走你咪自己留低囉屌

樓主好威今日準時收工

咪係 痴撚線咩 3點？
12點就走人啦

樓主單身冇女約唔抵得人

我大眼陞出左名永遠唔準時收工（通常自願ot多一兩個鐘）

我今年44歲有兩個仔係上海讀緊大學

有個咁既同事，真係恭喜晒

仲要成日怨買唔到樓

個後生仔真係抵死

篤灰話有人中武肺即刻收

哇 真係抵屌啦個後生仔
3點先拉大隊走
俾我12點就走啦

幾個鐘都要呃唔怪之得上唔到大台

之前叫左老細拉晒班同事去做全民檢疫

你係大陸人？

夠境樓主仆街d,定個00黎仆街d

今日都要返工咁慘？

樓主姓黎?

究竟樓主仆街啲，定係個00後仆街啲

樓主係ON9 00後係正常

樓主好波

呢個世界就係充滿住好似樓主咁仆街既老屎忽

老婆大陸人

樓豬好波（工已收）

00後啦，我都叫仆街？contract寫到明放6點你早走wor

你都返大陸啦

死仆街

你似入世未深嗰個

成家都係賤狗

宜家d 00後真係，平安夜唔返係常識吧做壞曬規距

有出糧係應該要返工架囉, 早走想點呀, 新世代真係懶, 篤灰係正確做法

利申: 公司比放半日

仲應該當面屌柒樓主個大陸仔

你老母當年咪又係大陸落黎我同我老婆都係淺黃

我做你而家同同事講你中左武肺，等佢地有街都唔敢出

不嬲早放

淺黃又點? 關我撚事

樓主d低等生物仲要返工

我哋aco團隊一早wfh哂

唔好意思 死廢中
你個廢老老母先係大陸落黎

好明顯樓豬被OT唔憤氣走黎開post

平安夜仲要番工

同老細講賓周痛 射波啦

做得好

淺蝗
仲有兩件蝗仔

樓主hoball啲00後唔屌唔鬆化

收到風樓主10後

樓主地獄見

咁低質。。以前吉魯好笑好多

樓主今日都仲要返工

樓主CLS

下今日仲要返工？

本身都無諗住搵位屌柒你個傻閪
你句淺黃真係唔講好過講
自己都label自己做淺既屌你黃得去邊
同你隻支那雞死返上支那啦傻鳩

應該係00後

哦

抵撚你死

樓主傻仔 你出post時佢放咗工啦

原來係你條仆街！睇路！實搵人扑你

工作效率咁低仲大大聲講出黎

樓主一定好低級
唔可以直接屌個00後

咁早？閪公司要準時5點。仆街

樓主原來係你屌你老母

原來就係你條仆街

上海

無聊

00後最叻係偷懶，好食懶飛，對公司0貢獻。
平時返工就打機，釣魚，出party吹水。
而家走黎話要早放？食懞左你班00後呀？

氣氛好差因為樓主你
垃圾金手指

淺黃都好意思講出黎冚家都賤種，理撚得你黃定藍，死賤種死返上支那

同志，你快點走 我來掩護你

黎生收手啦

大陸既大學排名都唔高
你有冇去了解過佢地係大陸讀緊d咩course
去大陸讀好似要讀埋d咩馬克斯主義 唔知洗唔洗歌頌黨

好撚悶 開極都唔厭？

有d假 竟然撚到咁多連登仔

講得出深淺就知咩人
最撚憎人話自己中立/淺黃
係就係唔係就唔係，乜撚嘢深淺

廢閪無料先要Ot
工作效率低
btw
假膠死爸爸
真假死媽媽
玩人死全家
樓主多襯家

有屌錯冇放過

屌你老母 我地藍絲最鐘意射波早走
你玩到咁撚串對得住我地藍絲？
正一賤種狗黎

因為開極都仲係有一堆人衝入嚟自願被撚

公司policy 3點走 你唔走,人哋當你on9仔

連登d真心真係源源不絕

想同樓主係office做愛

假膠 block

成家死賤種

DSE炒左屋企人叫我去讀毅進考警察。。

44歲返緊工都有時間考dse

又係呢啲post

反正我實早走

樓豬搵幾錢一個鐘

段嘢好似睇過

On撚鳩24號要番工？

仲要係大陸雞 識食喎

仲要返工 垃圾

有無諗過大家今日好得閒，純想搵人屌吓

屌，可唔可以返波台開呀，波台狗

大家今日都應該holiday mood ,太得閒無野做，有人送上門咪屌吓囉

即係成家賤種

我特登比晒啲野比個有女朋友嘅下屬跟屌閪丫嗱
然後放左個毒撚下屬出去睇野，叫佢睇完直接番屋企

輕鬆，謝謝

屌撚到佢地仆街

岩岩見到佢lunch都無得放

認真post

大家都係認真討論緊

老婆唔比

樓主假膠
拉

夠境

死返去香討啦 娶埋啲貪錢大陸閪

15.5k 6日長短週

#18 改返

今日仲返工直情枉為人

補番之前社運無番個d日子

你姓黎

你老豆老母咪又係廣州落黎咪係到扮清高

我老婆同我捱好過港女多多聲

Wfh感受唔到氣氛
之前返工老細送左少少野

做飲食業wfh唔到

假膠仔

賤種

假膠

丟人現眼

00後係咁架啦
一代不如一代

我公司都有個嫁唔出個隻 年年最遲走

檢左就唔中喇咩

我今日都同個扮黃既藍絲廢老開左波黎

樓主好波

終於輪到00後

終於唔係90後

樓主首先搞到Ex大肚
隔幾個post又變左20歲青頭仔
今年變埋44歲兩個仔

作故仔都留意番角色設定啦ching

比組爸中出左好後悔。。

有仔都可以單身